等我為大家回憶下決定721去定唔去

2019年6月9日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月12日香港反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日香港媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日

2019年6月16日香港反對逃犯條例修訂草案遊行

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29

2019年6月30日

2019年7月1日佔領立法會

2019年7月3日

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

真係好攰，但係你甘心就咁就完？咁就開心？
要返工去街食飯你問下自己係唔係藉口
721唔出黎你對唔對得住上面班人？放棄？
唔好講廢話

無畏代價721金鐘見

推

Push

721

push

推呀 唔好唔記得放棄左生命嘅義士

巴打好波

Thx 推

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

推
一見到冇描述嘅日子同張相
好心痛

push，不要忘記義士遺志

好好既timeline !!!!!

推！ 7.21 街頭見

pushhhhhhhhhhhhhhh

7.21 , see you all again mates

睇完真係好感觸...721再見

PUSH

推呀

推推手土

721見 多你一個多好多

唔理衝唔衝 21去金鐘

兩個月都嚟了

721見

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

我地都堅持左咁耐 一定要出黎

我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

我諗唔到唔出既理由

到時見

革命已經開始，係唔會停㗎

睇到忍唔住喊

放心
林鄭 陸續有黎
食飽d上路

721放左工係大西北黎！

全部同我入黎！教你下一步點做

Pish

去

求求大家用盡方法！
用盡力量係社區文宣！

周街派傳單，連儂牆，網上輿論，鍵盤戰士，
盡力教好自己父母！ 係街到勇於屌７藍屍言論！叫人出來投票唔好投建制！
（至少將傳單派自己住緊個座樓，只係放入信箱／門口，唔洗同人接觸）

我認我廢唔敢勇武，但我絕對不割蓆 ！
不要讓抗爭者被政府媒體文宣成搞亂社會暴徒！

呢場戰爭已經開始左冇得返轉頭 放棄＝輸了
即使我地唔敢勇武，盡能力做自己可以做既。
唔好絕望，唔好灰心，兄弟爬山！各自努力！
兩日洗一座樓，一年都過百，你條命好撚重要！

幫手推！

香港需要你

好感動
721要出去呀

遊行帶埋小柏林去呀

721就推左先

721再會
我冇野講

627 係眾志發起？
628 仲有中環海濱

多謝巴打整合

好po要推

唔洗講咁多 老閪都去

一定去

由今日開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 金鐘見」！

香港需要的是革命

一定要出!

我今次真係冇野講
推

7.21 金鐘見

推推推推推

721金鐘見

721見！

推！

721 金鐘見！

Pish a dllm

呢個夏天

Support!

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

PUSHPUSH

無嘢講

樓豬心水清

推
721見

唔理衝唔衝21去金鐘

啱啱先至開始咋，大家加油。

推呀！！！

不去不是人

香港人唔會忘記
721企出黎

最緊要大力叫人出

721一齊出黎

只要仲有一口氣
我都唔會放棄
我愛香港

已經一個月有多

除左堅持 冇其他方法

唔理衝唔衝21去金鐘 堅持+推post

有冇多啲關於佢嘅大仔嘅資訊

一見到615張相，眼淚就跌左出黎

Home Kong

推，一定要出去
唔可以就咁就由得件事完
唔可以令義士既離開變得毫無意義

7.21 再相見 共患難 不難不棄

樓主好俾心機整合推上去！

預留左721, 只差確實活動地點

721到你上熱門
行咗太耐 可能大家都會失落迷茫
但係要記住好多人同你同路
喺之前咁多日我哋一齊努力
喺之後亦都要一齊加油直到真係勝利嘅一刻
一個都不能少

咁多位 721金鐘見！

漏左第二次圍警總

推！全力推爆呢個post

我無野講

冇plan勝有plan

Push!

same 到而家見到4位嘅遺願都係會好心痛

唔理衝唔衝，21去金鐘！

721 金鐘見

多謝你的整合
721見

我愛你地

打卡都好

721 POST 人手置頂

721到時見

71之後和理非轉哂鈦

出左黎先 人數決定一切

睇到想喊

我愛香港

yes

721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔理衝唔衝 7.21金鐘

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

有巴打整合 幫手推下

見到同721有關嘅post就要推

strong post
香港人好波
一齊堅持落去

係依個咁百感交雜既post 見到依張圖 我真係笑唔出.......

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

必須去

點解會有負皮
係咪cls

可唔可以加埋6月10凌晨

咁快就過左一個月
仆街政府都係無回應訊求
同時我地都進化得好快

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

請大家不要善忘

帶埋父母一齊

推
7.21 金鐘見！

有唔去嘅理由咩

😭

樓主好有心提震大家嘅士氣！！！！！

點會甘心

21號見

推多下

雖然心酸 但我地知係冇錯！！！！

721一定要full gear出!!

一推再推

好感動 好想喊 721上街見！

自己香港自己救

712 時代革命

睇番立即眼濕濕

不分化
不指責
不割𥱊

不散

721見

咁就一個幾月 但我地仲未抗爭成功

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

721，改寫香港歷史嘅一刻

頂住唔好停 推721上熱門

睇到有少少感動

好感動
721見

721 見

好好的整合

強帖必推

我冇野講

推上去

7月21日真係要打民意 和理非大遊行
去tvb唔同既event反紅媒
沙田衝突睇到街坊都企起示威者果邊
新鴻基呢件事宜家瞄準商界 大地產商

其實睇到沙田衝突之後建制派果種溫和 同何妖連狗吠都冇既龜縮 大家應該睇到衝立會翌日建制派既態度同沙田衝突差好遠

之後真係應該打前線警員感情牌 動之以情 將矛頭直指警隊高層

但係我強調打感情牌既同時 唔係否定警方失控濫暴 必須追究黑警過份使用暴力

舉例子：7月21日派水比警察 d水有標語辛苦哂警察 但係唔好打我地

沙田無圖既

btw, 老lin都去

我無嘢講

721金鐘見
有或冇通知書 wfc

唔可以畀佢停

可唔可以將上面嘅嘢變成一張宣傳單張， 跪求文宣組幫幫手 ， 整咗出嚟我一定會第一個派

一定去! 就算要比狗打死都去!

無得唔岀，721 金鐘見

唔好放棄呀各位!!!

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家唔好放棄
不要因為希望而堅持 而是因為堅持才有希望。

記得 SEND 畀深藍嘅屋企人睇下

推 感激巴打重溫

去
但係地理上輸哂(狗可以匿政總，已經有多次部署)，防線永遠破唔到又放到tear gas，打上來輸硬
所以唔suggest死守

你傻撚左？
左膠左上腦？
block

貼喺各區連儂牆

烈士

記得 SEND 去畀藍絲屋企人

走上不獻媚的路 腳步注定緩慢
不信得我一個人企硬

712 好高質

true

推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

需要721 poster

612 老屈暴動燒火襲警啶磚鐵通
714 真係做足晒啦 驚慌就淆到仆街

再吹大d 驚慌只會自己受返

721呀

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

MUST GO

推！721見

pish

有種責任，7.21見

求721 poster

香港人，加油

唔洗諗
一定去

721一定要出黎呀

712 打錯左

金鐘見

反正佢有理冇理都話左暴動先，倒不如

Gogogogogogogo

眼淚都出黎...

推

頂 721 SORRY

稅局呢?

無得唔出

頂硬上

求Poster

推啦

金鐘見
唔出正契弟

721見, 和理非主場時間都唔出席, 點對得住所有人

咁就1個月，真係好攰
但每次去到現場都感到無比安心
雖然每次都有受傷、頭破血流、被捕等等
但我都唔會放棄
寧願企住喊都唔要跪住笑
-五大訴求
-兄弟爬山
-齊上齊落
621見

唔理衝唔衝
21去金鐘
記住要升級口罩 預咗有蛋食

我冇嘢講

呢期好似吹到燃燒彈 第一品危險品

7.21.金鐘見

宜家呢刻退點對得住所有犧牲左嘅人

一個月啦唔係咁就放棄下嘛721見

逐張相睇返，一見到梁先生張相又忍唔住喊出嚟
大家，721金鐘見，加油。

7月14號用新城市廣場啲相?

屌黑警老母

到時一定見

仲有好多同路人一齊撐住架

去 點都去

去咁多日，最撚攰係613，勁多狗係度逗人，唔比人運物資，嗰日搬住啲物資跑，又搭巴士，搬到去教會又臨時話唔收，最後有貨車送去救世軍，點知救世軍放一兩日又要搬走

所以，大家可以嘅話就帶袋出嚟，唔好空裝出嚟

💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽💪🏽👌🏻👌🏻👌🏻

我無野講

喊撚到仆街，721見！

721
我唔衝 但我絕不割𥱊

唔該曬巴打

比啲火黎

咁你覺得下一步點勇武去爭取更大民心 民怨個力量係大 宜家要做既係再突顯示威者既素質 去撕破政府暴徒既標籤

強調我唔係話唔應該勇武 只係7月21日交比和理非擴大民意先 之後先再去馬

唔好意思阻阻你

物資詳細post:

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

已經唔再係反送中 我地要既係解決制度上既問題
真普選 全面民主化既香港

香港人 記住自由係唔會天跌落黎 你行一個半月就話攰 憑咩要比咁珍貴既自由你？

唔好忘記訴求一個都無達成

721去金鐘

69前真係有單

推！！！！

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

There is no turning backdo it or died

我要見律師

唔去唔係人
背水一戰

民意一早已歸邊
明就明 唔明就算

謝謝你。去！

721 金鐘見!
不見不散!

睇完d相真係俾唔到理由唔出

眼濕濕

啲圖揀得好 金/銅見

要推番721 POST!!!!

推呀推呀推呀 要更多人睇到

出啊

推俾更多人睇

再嚟100萬人

代犧牲左嘅兄弟姊姊行落去, 大家頂住, 721見

推
睇完眼濕濕
我哋721再聚呀各位

你覺得金鐘如果再起遊行其間勇武都okay? 純討論😮

無論點 作為一個有血有肉既香港人 點都要同大家行落去

得日期嘅想好心痛
香港人 721見
呢個係香港人爭取返應有嘅
普世價值嘅一場抗爭

推
一定要去

強帖黎明

好感動，其實嗰晚唔洗留守已經好開心，不過返到屋企完全瞓唔到，好驚啲和理非割席，直到4點林鄭一開記招聽咗半分鐘就即刻瞓咗

721 抖咗咁耐
我地依啲和理無係時候出嚟行
話比人聽 民意仍然喺反修例一方
又會盡量帶多啲物資比前線
縱使我唔夠膽做勇武前線人員
做到幾多就幾多
永不割𥱊 永不分化 各有各做

一定一定 勿忘初心

仲有陳伯同一眾絕食者

呢個月過得太快

行到呢一步無我退架喇

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

樓主發催淚彈正仆街。

不撒不散

仲有監控塔

多謝提醒

無嗰晚，612都未必咁多人，要多謝一哥提醒我哋，要衝有人嘅立法會

打開左個頭 冇得停

Sing Hallelujah to the Lord

最強文宣

收完工就黎

睇到7 1
哭了

樓主好野

唔去正契弟

lm

呢個半月，令我對香港人呢個身份有返歸屬感
721金鐘見

繼續推！

Want to cry

21/7，到時見

大家唔一早討論左具體方向同戰略好難跟
71果日雖然都係即時討論幾時行動
但大家都知要衝要圍都係立會
但今次個熱門有幾多討論post
打狗同實戰係重要但大圍方向一定要討論左先

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

請你們堅持下去

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

See you

推，出面啲721 post唔見晒

咁多位721見
堅持到底

去！
一定會去！

去！

現場決定

推！！

撐

無咗610煲底衝突 同 626 g20愛丁堡集會？

呢到討論好危險，大把狗芒住，加密你估佢冇ac?
所以只能tg討論，又或者現場決定

唔可以辜負佢地

多謝樓主
自616後
𠵱啲post買少見少

721金鐘見
五大訴求
不撤不散
stay strong
be water, my friend

我無嘢講
721見

加油

721見
推

推
721 金鐘見

香港人 退無可退!

除左721見之外
我無野講

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

721推

我推

請各位721會打香城online 既你
做足準備，帶齊裝備
前線: 作為前線唔帶係想送死？
中後排:你帶左保護到自己，令側邊既人唔洗擔憂你呢樣已經係一個好大既幫助。前線唔夠又可以借裝
721 見啦

推爆

香港人無路可退，唯有決一死戰

不撤不散唔係得個講字！

講真大家已經好叻
但係我地會繼續落去
我地係好堅強架!

721 金鐘 心繫反送中

721見
不撤不散並唔係一個口號
而係對200萬人既一個承諾

香港人 要堅持到底

幫手推有用post

Push 多謝大家

熱門
香港人上呀！

樓主樓主, 可否用你呢個post嘅圖文嚟做文書吖

721見
俾佢睇下香港人唔好恰

長期置頂呢個POST!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

越多人去，前線就越多底氣同更安全，大家唔好放棄

一直好想睇番清晰timeline，短短兩個月內太多事發生，thanks bro

點會唔得

不見不散

一定出，希望本身考慮緊嘅人睇完個po有決心

推 721 一個都不能少
身上背負咁多條人命
係好沈重 但更加唔可以放棄
革命從來都唔係短時間嘅事
預咗同中共死鬥到底

點解人手置頂置極都置唔到

721見阿屌！

唔去係對唔住所有因爲呢件事被捕 受傷既各位兄弟

感謝整理push

高汁推
重回香港心藏地帶

香港人，出黎守護自己既屋企

721 post真係好難推

仲有陳伯 所有絕食者、被捕既手足
當然唔少得一齊發過夢既兄弟姊妹

個夢7.21要續夢阿！

其實點推筀山可以長期置頂？

無論點都會去

721見

明明咩煽情嘅字都無，碌完已經想喊

都係個句 多你一個好多

其實點推先可以長期置頂？

但你少左稅局一役

推721金鐘

爭取真雙普選，是唯一出路，否則即使林鄭下台，也只會有林鄭2.0/梁振英3.0，治標不治本！

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

721 金鐘

有冇文宣係整合哂呢兩個月所發生嘅事

6月30仲有個何妖集會

可唔可以文宣組整套圖+字方便wts傳出去

多謝你 出嘅呢一分力

雖然唔知最後贏定輸
但好自豪自己係其中一份子

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

ph

香港人，不撤，不散。

永久撤回逃犯條例

釋放被捕示威人士

成立獨立調查委員會，追究警方使用過度武力

2020 雙普選

7·21 見

最後一戰咁
唔你你死就係我番唔到屋企

自由無價

斷腳我都要爬出黎

721要去！！推

推 原來已經一個月
唔係唔頂埋佢下話！香港人！

去撚硬

多謝你

好難推！

我地到時見

行啊屌你老母！

一張張相都震撼心靈。推

難推都繼續推！

香港人加油呀吊

推。政府成日想咁樣拖字訣？今次唔work囉。

大家一定要堅持

我地冇藉口唔去
講好咗齊上齊落

721 必須去！

7.21金鐘見

多謝你提點
香港要堅持落去

大家記得死咗嘅4位義士嗎 仲有好多俾啲狗打傷射傷 有好多俾人拉咗 有好多仲坐緊臭格
大家忍心喺屋企涼住冷氣睇直播咩? 見住啲得十幾歲嘅學生女仔俾人打唔心痛咩?
根本冇嘢要考慮 721金鐘見

無畏五毛動搖民心
只要有糖抵抗戒鹽

推
一定要出！！！！
自己香港自己救！！！
多你一個就好撚鳩柒多！！！

721！！！！

大家要加油
All or nothing
請落手文宣+全民儲物資！！

全力推

要推

睇到熱淚盈眶，點可以唔去呀

721.金鐘見

這六月 過得真慢

求大家真係要出黎，唔好比義士們白白犧牲

去！721 見！

幫推 721
沉得好快 5毛多撚到

推撚爆佢

721見 推！

唔推枉為人

推到仆街

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

推!!!!

721!

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

星期一至五就返工星期六日就出黎遊行從來無間斷過 香港人一齊堅持落去香港人加油 721見

推 721見

我地有四個戰友犧牲，但一個訴求都未得到回應，我地唔可以俾佢白白犧牲，場仗雖然會越來越難打，但感思身邊仲有咁多位同路人，我地一齊走埋去吧

基於比人滲透得好嚴重。

可唔可以咁回post？

721要上街！五大訴求，缺一不可！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

push until 721

721 一個都不能少
一齊岀五大訴求！！

Pysh

唔洗回憶，想忘記都忘記唔到

721見

7.21 金鐘見。

未confirm係咪真係金鐘
但比定要出去既意識大家

仲有陳伯絕食啊

721見 不撒不散

721大決戰，全城吹雞。

book哂全世界21號 去邊都唔係問題

呢個真，呢個時候先黎放棄？

What more could WE lose

就係咁既意思
唔一定金鐘，大家做好準備齊齊流動

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

自由係空氣
爭取好難 好攰 好無力
但絕對需要 值得
不負自己 不負死士 不負鐘意香港既香港人
只要你覺得岩就去做
多你一個都好多 唔好再問自己一個人出唔出啦 好多人陪你you are not alone
必要時想同人組隊我好肯定大家都會肯 唔洗驚去問
721見

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

[img]

日日做運動身體好

成日俾人屈暴動 不如睇下67做左乜先叫做暴動呢 ？

六七暴動由罷工及示威開始，後來有罷工工人被警方打傷打死，示威者其後暗殺、放置炸彈（涉及1,167個炸彈）和製造槍戰作為報復。在事件中，全體香港警察取消休假候命，並多次與左派示威者衝突，作出驅散、鎮壓及拘捕行動。期間有1,936人被檢控，約212名警務人員在內的832人受傷，51人死亡（5名警察在事件中死亡；5名香港邊境警察和1名來自中華人民共和國的共產黨民兵在邊境衝突中死亡；參加反英示威的示威者約20多人因為鎮壓死亡；7名市民遭炸死[註 1]；電台主持林彬被燒死）

人造花廠工潮
警方在中午在東頭邨施放催淚彈驅散群眾，暴動至5月13日蔓延至黃大仙東頭徙置區和土瓜灣，大批群眾在街上聚集，放火燒車及黃大仙徙置區職員宿舍，又進入新區辦事處和學校製造事端。

7月初後，衝突不斷升級，左派工人街頭多次襲擊警務人員，香港警察開槍還擊

左派的行動進一步升級，開始以罐頭罐製造土製炸彈及珠江汽水的汽水樽來製造燃燒彈襲擊警署，並以鏹水（鹽酸和硝酸的混合物）從高處襲擊經過的警車及公共交通，左派學校的實驗室成為土製炸彈的製作工場。

暴徒為阻礙警察行動在街頭擺放地雷陣，在港九各處鬧市放置真假炸彈。炸彈上多數以大字寫有「同胞勿近」，電車、巴士、街道上都有發現。炸彈襲擊除了擾亂市民生活，導致人心惶惶外，更造成無辜死傷。一名7歲女童及其兩歲弟弟在北角被一包裝成禮物的土製炸彈炸死。負責拆除炸彈的警隊爆炸品處理課及英軍拆彈專家亦有死傷[26]。

林彬之死
香港商業電台節目主持人林彬多次在節目內對鬥委會的目標和行為加以諷刺及攻擊；並以《欲罷不能》為節目名稱，暗諷左派的罷工號召未能成功癱瘓香港，譴責左派暴徒為「無恥無良無能污穢邋遢下流賤格的港共分子」。當時左派有人寫信打電話警告林彬，林彬在電台上說道﹕「左仔，儘管放馬過來吧！」[33]8月24日，林彬離開窩打老道山寓所往商台上班，途中被人伏擊。兩名偽裝成修路工人的激進分子將林駕駛的汽車截停後，放火將林及其堂弟林光海燒至重傷，二人其後死於醫院。[34]林在救護車一度甦醒，並向妻子大喊：「左仔害死我咯！」林彬死後其家屬被中華民國政府接往台灣，入祀臺灣的中華民國忠烈祠。[35]

石硤尾殺警案
警員薛振鴻與另一名同袍於石硤尾一帶巡邏，期間薛曾於巴域街近石硤尾新區第七座處稍作停留，此時突有三名激進分子出現，薛振鴻遭激進分子從後襲擊，激進分子先把薛按在地上，然後以三角銼等利器向薛亂刺，激進分子於行動後數分鐘逃去無蹤，並搶走薛之配槍及六發子彈，薛倒臥於血泊之中，其左脅仍插有一把三角銼，送院後證實死亡。

還有很多 不能盡錄
呢d先叫暴動喎 青

Bump

唔洗回憶啦
721 金鐘見

721要人要人

7.21

大推強推

大推

個4位離開左ge手足

推呀屌

唔好意思，借一借位

不能只有我回憶

可以64開始回憶嗎？

推！一齊上

唔洗回憶 一定去

屌你老母臨訓都要逼人喊

回憶出晒黎
想喊

唉 做香港人真係辛苦

21號晚 七百萬人一齊食雞不見不散

推
個政府俾左乜撚野回應

Lm

無畏

721見

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

依家變左唔上街，唔知做咩好

唔理衝唔衝 721金鐘

唔好問你身邊嘅朋友去唔去
要問佢幾點鐘去
要問佢會搵埋邊個一齊去！

好

去撚緊

同我出黎啊！！
講俾政府同佢班軍人知
香港人今次無野輸！！！

行動post推

推爆林鄭個老母

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

港豬出泥未 唔好再話再心就得

睇到眼濕濕
721見！

一定要出

銀髮族遊行

無賴文宣

一句講晒 721 金鐘見

屌你有撚用咩，去黎把撚！

一定要將21號既po置頂

對唔住，已不問自取，隨便屌我啦

香港人要一齊撐
一齊創造一個反政府既時代力量

屌，屌，屌，屌，屌！正呀喂！椰蘇.jpg

唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

推！
不可放棄！

721站出來

push!!!

夜媽媽睇埋啲咁既野

努力

感謝樓主

改返做五大訴求先

無得唔去

推 眼濕濕
721 見

以前一直以為香港人只會各家自掃門前雪
見到69至今發生咁多事 作為香港人真係覺得好驕傲好感動
多謝各位義士！！！

721金鐘
721金鐘
721金鐘

各有各做 你可以唔衝
唔衝都可以去現場支援 做人海
都淆的話你就買物資去現場 乜都好 送多幾轉就多一絲希望
唔出得都幫手share野 傳開去
只要你唔想輸 總有一個位置比你去出力

721唔係要報復，而係要展示香港人嘅決心

去啊啊啊啊啊啊啊

唔推唔係人

林鄭月娥條仆街冚家鏟！！！！

下次見

推
件事未完 唔應該係度停步
馬拉松跑到後期真係好撚攰
頭暈眼花想放棄
但同時代表我地離完成賽事愈來愈近
頂住呀香港人

多謝整合

推呀
721見

[公投]轉場定金鐘？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打麻煩借個位黎宣傳一下
可以嘅去保住班老人家

推爆佢

睇到有少少想喊，快啲推爆佢
送哩個仆街政府上路

堆

黎多次200萬
塞爆佢老尾

Rea撚dy, 星期日見

高質Post

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

話比大家聽 1個月黎既辛苦已漸見成效
零售數據轉差 黑警出聲明要求高層正視問題
港共注碼越黎越少
雖然我地都輸左好多 幾條人命 受傷被捕無數
但而家戰事開始白熱化 只要捱得比敵人長一秒鐘 都係贏
來 向敵人展示我們堅毅的力量!!!

一起到

资讯很有用 好人一生平安

上啊

經過金鐘時可以打呢個支線任

Sor不問自取咗整片

the last fight

終於等到呢個post
出面果啲光復元朗唔知做乜尻

有咩原因唔去？

推 唔好再做善忘嘅香港人

買唔到老婆餅

6、立即拆取所有智慧燈柱
7、永不取用信任制度
七大訴求，缺一不可

唔係 ～～HONGKONGER的話

要去

我要睇醫生

推 到時大家見

721 港島見 ! !

我要投訴你

a4整合版，隨便轉載，貼街

Please update your schedule

冇野講

唔理衝唔衝

新城市提早拆薰衣草展 密謀引清兵入關

717銀髮族
721民陣

天佑香港

整理得好好

一定出

香港人assemble！

721，金鐘見

香港人加油！
港共政府，黑警，屌你老母

好攰 不過7.21見

就算唔做前線 都要去送物資

推
點解而家熱門得咁少721 post

此生不忘 721見

為香港一定要企出黎

香港人唔會輸
721 金鐘見！！
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

唔推一定係鬼！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 金鐘見呀！

滿意

儲下力等721再去

200萬人唔該再出嚟呀！
唔好諗住自己出過嚟一次就夠呀！！

不自由，毋寧死。

一定去各位手足到時見

屌 真係好撚辛苦 已經唔知喊左幾多次
但721去金鐘一定要去

睇返啲相個心好沈重...

7.21見

五大訴求，絕不退讓
可以攰，唔可以放棄

推 記住烈士遺願呀咁多位

7.21. 金鐘見

好感動 推

去
一直去到捍衛到 爭取到想要既野為止

4 位烈士
對唔住，我地仲未成功，如果我地早d 爭取到你地就唔洗。。。

up

無畏無懼

615

再推

7.21 去金鐘！

16隻犬負評

72111

置頂

高質post

7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂 五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推推推

PUSH

1. 黑警714再次亂打人，淋病繼續包庇打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

要推!

繼續推!!

多謝樓主 需要呢個主題嘅文宣

無野講

721港島見

一定要讓多啲人知道
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
謝謝大家！

繼續推

721港島見！

dllm, 又喊左

此post已收藏

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

721見證歷史既發生

要置頂

約定大家 7月21見

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

高汁

召喚術 召喚你地成個6月既記憶

每一張相都刺痛我個心

有洋蔥

721 推

唔該大家集中推呢啲行動post呀

仲有一開始班保皇黨霸王硬上弓
完全無視議會規則

一定要去，為了香港

好攰但係未完 721見

愛丁堡果個漏左？

去
推

721 pish

光復香港 時代革命

記得帶防
做好準備

大家一起去，一起努力

我係香港人，我地到時見

哩個po要長期置頂！

記得帶防具

為了香港為了未來，一起去

香港人，到時見！
721 不撤不散

我屌你老母無野講
我要投訴你，我要見醫生

go

已經習慣左外出完之後果日就要返工

推 一見到梁列士張相就好想喊

中間仲有好多節枝可以記錄下來，當中都係我地呢代香港人既歷史

（唔洗講野）。 必去！

推呀！！！！

1. 黑警714再次亂打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，要求成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾冇選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

721約定你 支持五大訴求就要出1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查 追究黑警濫權5. 真雙普選

推
不過基督徒係6月9至6月12日出黎唱歌
無佢地 612會唔同晒

大力推

唔出唔係人啦

push多啲721啲post

繼續推721post

保持心中的憤怒

唔好意思，騎劫一下
請照顧同行長者

五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

721見

回憶返哂黎！！大家唔係唔出啊嘛？

我無野講
721港島見

7.21 港島見

想喊

推
21號見

今次full gear了

PUSH!!!!!!!!

每一日都銘記在心

地方的媽媽約定你 721港島見

多謝樓主提醒我呢類善忘的人

應該整個黑警濫用暴力大合集添

記住我地係香港人！

我地係分唔開㗎！

贏就一齊贏，輸就一齊輸！

Pushhhhh

我無野講！！！！

Push ar

多謝bk

曾經雨革時失望過也死心過。曾經以為唔會再好似雨革咁有咁多香港人齊心走出嚟。
但今次反送中再次見到熟悉嘅香港人一齊走出嚟，更勇敢更齊心。原來大家都係無變過，仍然咁愛香港今次更加創造咗好多好多意想不到嘅奇跡。
為身為香港人而驕傲。
但5大訴求一日未爭取到，一日我地都唔可以停，齊上齊落，不割蓆香港加油!

仲有626民陣愛丁堡集會
之後第二次圍警總

唔撚使回憶啊

香港墮落到咁，唔出嚟我真係食泥都似
7.21見啦，一齊打大佬

望下封遺書！！
自己諗清楚

大家 721 見

好傷感，我地要一齊撑下去

居然無粱烈士

推
睇睇下喊左出黎

睡前一推

臨訓前推多推
唔好咁快沉

721 金鐘見！！

712

推
721 721 721 721 721 721

721 721

推
主線任務要多置頂

What ever it takes

721
721
721

唔好再有人犧牲，一齊行

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

無畏代價721金鐘見

7。21 港島見

集中push呢個

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

721見!!!

Push ahhhh

721!! 721!!

好波

此post不能沈 推到佢仆街

推！！！721出嚟呀！！

好多香港人嘅記億真係好 L 短暫，冇理由唔繼續推

光復香港
時代革命

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

真係好撚攰

但係我能為香港做到既...
就只有咁樣。
各位721見啊！！！！！！

721出嚟呀

睇到眼濕濕 唔好放棄

雙位數字負評但冇一毛入黎
因為一毛唔想推呢個post
所以我地更加要人手置頂
無視出面post既一毛回覆

寧為玉碎 不為瓦全

香港會贏！大家加油！

帶防具去

有用post 不可沉

多謝你
多謝你地

真係好攰 但721見

不能不去，救香港

我也是，但721見，互相扶持

專推721 mode

老閪都去

勿忘四位死者遺願

大家要集中推 721 嘅 post

721 見！ ！ ！ ！

7.21去金鐘好心痛

Of course ....

推呀 睇完相喊咗

心水清呢所以更加要推

點解沙田遊行冇相？

邊睇邊眼濕濕，721見。

勿忘初心

今次要有300萬

唔理衝唔衝 721金鐘！

見到義士嗰啲

Push 721

大家要集中推 721 嘅 post

去鳩硬

連沙田師奶都知721會發生咩事啦
民意分晒邊鎖起晒喇

當獨裁成為事實 革命就是義務

再推
呢個post一定要推到熱門

點都要出

凌晨照推
721金鐘等

去呀 推

Ok喎
721見

為香港，走出去

推ing

717遮打 721金鐘

推上熱門

冇錯
大日子一定要知

帶定防具去

唔理你和理非定勇武 係香港人就721 港島見!

strong post

721 香港人 退無可退!

香港人出來吧

推post吧連登仔

唔打算退，97之後香港人已退了太多次了

不要再姑息邪惡

仲未完呀 香港人721 港島見!

唔係喺英國？

越嚟越危險都想守護自己嘅家

721 見！

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

睇你個好簡單既回顧但眼濕左

【如果金鐘主要幹道被封 可以怎樣逃生】（請廣傳，如有更好方法也請提供）

本周日金鐘將有大型集會，經過沙田新城巿廣場血戰，見識過防暴便衣濫打的殘暴。若果金鐘主要幹道被堵，參與抗爭的手足，一定要熟路知道有甚麼活門可以逃離。

惟一逃生的活門是太古廣場，若果太古頂不住壓力提早拉閘，連入都不能入，而圖中的主要幹道都被封鎖，基本上是無路可逃的，除了衝上海富寫字樓，例如李柱銘律師行（可能要通知Martin周日晚要營業）等會收留的地方，我也想不到甚麼方法。

但如果太古廣場照常營業，即使警方同時殺到，還是有路可走：
1. 上鄰近金鐘政府合署的自動電梯，一直上到頂然後轉左入香格里拉酒店及毗鄰的港麗酒店暫避；轉右就是香港公園，一直往中環方向走，如果中環安全就可以中環坐船離開。（參考二樓附圖）

2. 太古廣場三樓，逆金鐘廊方向一直走，名店Loewe及Celine中間，溥儀眼鏡後面，有四部電梯上港麗酒店，坐到L層就是酒店大堂，可暫避。（參考三樓附圖）

3. 太古廣場三樓，逆金鐘廊方向一直走，到盡頭有通往萬豪酒店的門，可去酒店暫避。（參考三樓附圖）

4. 太古廣場LG1，有一條通道往地鐵站，中間有分叉路去皇后大道東、日月星街的太古廣場三期。到太古三期後出灣仔散水。（參考LG1附圖）

5. 如果中環、灣仔都查，而酒店無法留，最後一著就是沿正義道，經英國領事館（右）及亞洲協會（左），一直到盡頭，上樓梯至堅尼地道。再由堅尼地道往灣仔、銅鑼灣逃。（參考附圖Google Map）

還有兩部自動電梯在三樓，通往太古廣場一、二期的寫字樓大堂，但不建議去，因為空空如也的大堂，保安可能趕人，不宜留。

如果連中環、灣仔、銅鑼灣都大規模搜捕，最後一個方法是由堅尼地道上寶雲徑走山路逃生。

如果不熟識太古廣場的朋友有時間，絕對值得這兩天來先踩踩線，摸清楚商場各個出入位。

721 為公義上街

我喺香港人 721見!

返咗來香港支持大家

熟路好緊要

防備一定要跟身

推呀!

冇錯，香港人救香港

真咩？

香港人在六月開始，一直同行，守護香港，所以721， 出來吧

漏咗絕食者們

少你一個好少 721見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

除左出，仲有咩揀

推上熱門
深夜三毛收皮

721 香港人 加油!

721 退無可退!

街頭見

Hong Kong needs us.

七二一見

屌你，又搞到我睇濕濕
721見啦!

一個二個同我去訓教發夢啊

上熱門

睇到喊

有時會諗 如果送中過左
黑警同林鄭 奶共民賤聯
一定要負上最大責任之一

但支持送中班藍絲腦殘
或無出過黎支持嘅
又算唔算幫兇之一呢

利申： 身邊仲有港女個個星期日
玩得好開心 但616 Ig 拎光環

陳伯伯咁老都為我地企出來，你冇理由唔出來吧！721 金鐘見！

香港人 退無可退

721 港島見

721 721 721

推，721見

巴打整合得好好

一直訓唔到
再推

再幫推

馨提示所有和理非

721及以後所有遊行，希望大家手袋都帶少量物資
例如兩卷保鮮紙/一支生理鹽水/一把遮（遊行完放低）/一枝士巴拿等等你諗到合適嘅物資
遊行完放低

尤其是金鐘買物資冇咁易
早上和理非係最好帶物資唔俾狗逗

721金鐘見！！！

推下政府D仆街嘢先

721見

推！721

推
健忘既香港人同我快d記番起

香港人唔好再咁善忘

我唔解鎖

絕對不解鎖電話

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

光復香港 重奪自由

大家要推 721 嘅 post

7.21 見！

7.17 銀髮族遊行

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

推呀！！！！！！！

全力推721有用post

推呀 721一定要見！

各位親愛嘅香港人
721再見

push
push
push

呢個POST要永久置頂

香港人真的好忙
冇計
政府太仆街

自己香港自己救，一齊走一齊走，721

同心合力

大家一起去

7
2
1

諗唔到理由唔去

自由。無價

推
光復香港 時代革命

樓主，你搞喊我

721見

正正經過左咁耐
更加唔會唔去
已經習慣左個個星期都要去
政府明顯越黎越驚
冇理由唔去

去就一定去

唔想辜負幾位烈士

唔好放棄
One step at a time!
我地已經逼到黑警差唔多到死角
仲有5大訴求
一步一步將軍佢哋

早晨! 721見

繼續推！ 721見

好自豪我地係香港人！

push arrr

721金鐘見
請大家推721post,
大量五毛出post,推哂上熱門

睇到629已經眼濕濕
721見
不撤不散

721見啦各位

一啲都唔攰每星期散步個人又健康啲

曉欣

推爆去

係巴士睇到喊 假已攞 21號見

推番上來集氣

早晨

一瞓醒，個熱門畀一毛帶走哂

唔好忘記5大訴求

睇到義士遺言，個心好痛
好嬲
推推推

推到置頂

P

btw, 沙田缺了張相

見到冇描述嗰4張相，
個心好似挖空咗咁，好痛。

多謝你樓主。有時一直顧住做，可能會迷失咗。而家睇返條Timeline，喚返起初衷，認清楚自己嘅路

唔好睇小開呢個Post呢一件事，我相信同樣可以喚醒更多喺灰心，氣餒邊緣徘徊嘅人。

樓主多謝你。

721金鐘

我一日仲味死，我就會去！！
大家，一定要堅持落去！！
呢次，我地一定要贏
咁樣先對得住各位義士！！

好感動
21一定要去呀大家

Ok

一早起身721 post已經沉哂 push呀

721金鐘！！

永不忘記！

I love u hkger

Push 到時見

推!

唔可以放棄
721 去金鐘
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

See you 721

721金鐘呀

到撐唔撐媽咪做特首、又問媽咪平時同佢傾乜嘢議題時，佢都好有禮貌咁皺起眉頭話：「今日呢個場合，唔討論呢個議題喇。」讀數學、啱啱大學畢業嘅Jeremy又講明自己唔會從政，未來可能投身非牟利機構。
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

下一站金鐘下一站金鐘

721 金鐘呀

推post

推post去金鐘

永不讓步

大家加油 721見

Gogogo

下一站金鐘 721金鐘！！

仲諗？ 721見啦

推返21號既post

擁

。push

未必係 721，但我已經做好心理準備最終會變成北愛同烏克蘭級別嘅巷戰 /城市戰

一齊嚟，一齊走

沒有唔去既選項

721號出嚟呀！！

推到長期置頂

PISH

推
721去金鐘

香港人到時見

721全香港人同我出晒黎呀屌你

推 唯一做到既野就係出黎支持

冇理由唔睇live 每次都睇live

推推

咪撚講咁多啦

唔理衝唔衝，21去金鐘

推，721

出

一定要去

唔出嘅都係撚頭

屌又有沙入眼

推到置頂呀

大家唔好放棄！

現在放棄還太早！
721金鐘見！！！

望完條時間線真係喊出黎

喊左
pish

又沉啦

做咩冇曬721既post上熱門！

未成功之前我們決不放棄
手呢721見

一定要去
韓國人都比我哋抗爭得持久
香港人難道比韓國人廢？

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

7.21金鐘見阿屌！

721
大型戰役！

推721上去

未敢遺忘。
呢一個幾月，真係發生咗好多事
但無論條路幾長都好，都要一齊走落去。
721見！

巴打借個post來推下，即時熱門得好少7.21post

巴打啲相好靚

721見 巴打好有心

原來咁好1個月有多
幾攰都唔好放棄

唔好忘記
木木鄭第一次記招副嘴臉

唔好忘記
梁先生嘅犧牲

唔好忘記
200萬人嘅憤怒

唔好忘記
幾多人6.12比狗咬到仆街

唔好忘記
警總班犬岀咗幾多陰招

唔好忘記
班藍同親中點欺壓巿民

唔好俾佢洗地

唔好忘記
政府大搜捕、白色恐怖

星期日
諗唔到咩原因唔去
到時見

唔好忘記
撕紙王有幾荒謬

唔好忘記
7.7旺角圍捕

唔好忘記
無線有幾偏頗

唔好忘記
光復屯門，班犬放走個疑犯

721香島見

唔好忘記
光復上水，警犬無差別打人

中間仲有銀髮遊行 爸媽集會 係連登比較少見到

唔好忘記
沙田新城市圍堵

錯既事 過幾耐都係錯
721 一定去

我自問記性差
中間亦發生好多事
但係最重要一定要記得

政府到呢一刻，係一個訴求都無回應
如果我地而家止步，香港，係會倒退10年20年

🤟🏽

她只怕 你不怕
星期日見

7.21見

大家要加油

出黎呀

一個月了 香港人從未如此團結

再推
大家加油！！！

盡全力，去埋佢。

但請想去跑步的人，記得向銅鑼灣跑

唔理出來做咩都好
唔理你係和理非定係勇武
我地被政府欺壓得太耐啦

成個月的運動手足傷嘅傷，攰嘅攰，仲有行先左一步嘅
但係我地仲未得到適當嘅回應
我地仲未可以放棄，仲未可以對行先左、入左獄嘅兄弟姊妹有個交代
所以我地721點都要再企出黎

自由，唔係靠政府施捨，唔係佢地嘅恩賜
係我地與生俱來嘅嘢，點解要卑微到乞求政權嘅憐憫
我地要為左宜家仍然有嘅自由，下一代嘅自由
再撐多一次

721個個出黎乜都得

PISHHHHH

Push
無畏代價

睇到眼濕濕

推，天佑我城

714冇圖嘅

721金鐘見

去 記住冇end game 依回事，一日未有雙普選，一日未擺脫中共，都要抗爭落下！抗爭到底！

陶輝
電話: 91822194
住址: 西貢清水灣碧水新村1號屋
新界南總區指揮官
聽聞佢夜晚好肚餓想食宵夜

冇end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

黑衫係為左保護身份，所以請盡量純黑，同埋唔好再著大學soc tee 去方便人追蹤你。

721
721

大家幫手推返721嘅po上熱門

不撤不散

20190721
記住依一日

721推呀 香港人

721PISH

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰
推

去，一定去 !!!!

推 721一齊出黎

721金鐘見!

推呀 香港人 不得不推此post

721 pushpushpush

五大訴求一日未有回應
抗爭一日都唔會結束

gogogo

一齊上

Push, I love hk

推 無畏無懼

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

多謝你，提醒我，每個香港人既一對手早已經沾滿鮮血
仲有5個或者更多伙伴係天堂守護緊我地

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

無畏無懼既你都需要有裝備！裝備好自己！

Up

推有用嘅post

Joi push

高質po

等政府助攻，差佬高層721前應該會再撥火

推，好好嘅timeline，畀善忘嘅香港人記返起呢個月發生過咩事
721金鐘見

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

721見!
好攰好熱，但係都會去!

熱門都上唔到
唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

🤓

721PISHHHH

全香港人721見！

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

推！！！！！ 大大力推

推到上熱門

推721 post上熱門
See you

唔甘心

唔好再講推

要講: 721 見 !!!

人手置頂

點解推唔到頂

見到陳伯真係好心噏
好想快啲勝利
好想係陳伯有生之年同我地一齊分享呢份喜悅

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

HongKonger 4 Endgame 21/7

勁推

推阿屌

香港人加油

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

我冇嘢講，推撚爆你老母

71強化

屌, 撳錯咗負皮

香港人, 唔係要半途而廢啊嘛? 唔好衰畀林鄭睇

原來呢段時間做過咁多野

香港人唔好咁善忘呀
721 見！！！

721金鐘見
今次放棄 香港就會變香港市

推
7.21齊上齊落呀

高質 推

pushh

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

利記歌 you will never walk alone 721 see everybody

去！做乜唔去？
721港島見！

再推多次

已經無嘢可以再輸 各位頂撚住

去！！！

香港人真係好勁，7.21 見

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

光復香港 重奪自由

金鍾見

推
我冇野講

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

721要出嚟！

721見 各位地鐵車廂出現過既兄弟

撤回
沒有暴徒 只有暴政

睇到流馬尿

去定唔去根本唔洗諗
去！

去再呢個先再去721呀各位！支持下老一輩都保護我地年輕人人

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

我地付出左幾多?而家退無可退

巴打高質 721見

去！全部都去！

謝謝巴打。

點解再前面好似無comment提起陳伯架 推

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

大家加油

好詳盡

推

。

推佢老母

希望大家721至少做返100萬出嚟

推！唔好俾佢停

721約定大家

push..

辛苦晒大家 繼續努力 推推推

好撚淆 但照去 屌你老母死黑警

多謝樓主出呢個post 再一次睇到烈士啲相 依然覺得好感動 721金鐘見

we need revolution!

多謝樓主大把大把刮醒我 我地未完架 不撒不散

屌
勁多三毛係出面推post

集合團戰！

推！！！

不做善忘的香港人！大家出到就出 一齊堅持落去！

天佑我城

721 去金鐘

如果我地放棄
就輸左香港
輸左被捕年輕人既前途
輸左幾位義士既性命
大家要堅持
721見

正評 721見

推呀喂

出黎

港共期待緊死第一個警察或者示威者

從沒有忘記

推啊

和理非企邊

721見 香港人加油！

嗰四張無描述既圖太催淚
我諗唔到唔出既理由
我無嘢講

推！推！推！

唔需要多講 721見

成個facebook都係新鴻基！
未有人講721

721嘅po一定推

唔會忘記，721見

唔會忘記

21出金鐘 唔去送你終

721 出金鍾

香港人差唔多一星期見一次

721, 維園見！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推吖！

其實仲有陳伯苦行漏左

721!721!

屌佢老母，推爆你！

721港島見

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

睇返都有少少眼濕濕

萬幾個正皮

諗唔到有唔出既理由

睇到眼濕
推佢老母

為左
1. 香港的未來
2. 多位義士所受之傷所流之血
3. 尚未彰顯的公義
4. 仍未受罰之惡
5. 凌杰, 曉欣, 幸恩,麥小姐, 鈞澤未竟之願
7月21日金鐘見

隔左2分鐘冇人推啦
人手置頂呀 推

睇完起雞皮

仲有其他絕食者

冇唔去既理由

風雨不改，掛10號風球都去！！

一定到！不撒不散！

大家星期日見！

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘！

72銅鑼灣見
睇到我眼濕濕

721自膠

不撤不散 永不屈服

我無撚野講

行爛個袋都去

無唔去既理由

721 約定之日

全力推721Post

依幾個月會寫入香港史冊

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

唔可以放棄啊
我哋會成功架

推！！！一定出嚟呀各位！！

推。

不換不散 講完

721見 收工即出黎

去呀，但推唔起呀

去！點解唔去？必須去，即刻去！

支持

7.21去金鐘

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

再推！！
我地真係後無退路
可以累但絕對唔可以退

我地退左
港共政權就施加比以前更強硬嘅手段去限制我地嘅自由
我地就會係下一個西藏

為左自己
為左下一代
為左過去一個月付出過犧牲過嘅人
7.21 見

多你一個，真係好多

唔係唔去呀?!

屌, 銀巴銀絲都出黎, 本身都想休息, 而家都要出,唔可以令佢地失望

決一死戰

推到俾更多人見到

就算攰，就算要返工
去得一個鐘，都要去
Together we stand

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

push
好心酸，第一次睇post睇到喊
每一張照片都係回憶

721 一定要見到你

多你一個 係好多
721見

721見

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有無諗過烈士你地有份 點解會絕望 咁多人出黎
花生佔8成 衝嘅得幾十個

睇睇下喊左出黎，我地過往幾年一步一步見證香港變成咁，大家要加油，我地唔可以再啞忍個仆街政府專橫落去

撚大喲呦

整左呢個幾月發生既片(雖然係劣作)

大家心裡面要有革命既心理準備

一齊爬山

由77旺角，713上水到714沙田，看到警方已改變策略，遊行過後，就係佢地前後包抄、圍堵示威者的時候。

思前想後，唸緊對家點解會咁癲，大家都唸住撤，議員同警察都講好比條生路行，轉過頭就圍捕。

唸到幾個可能性:
1. 想嚇怕你，等你唔敢出黎遊行，嚇走班和理非，唔會再有100萬、200萬香港人出黎遊行的場面
2. 圍堵你，抄低你身份證，日後可以借機起訴你，或將你列入監視名單
3. 引你反抗，你一反抗就告你襲警拉埋你
4. 最後一個唸法好邪惡，但有前線警員家屬、劉細良都有提到，林鄭/老共想有人在衝突中死…………因為只要有一個警察在執勤時死，民意就會逆轉;如果是有義士死，一定會激起更多民憤，老共就可以一野打死我地，情況好似六四咁

林鄭講過唔會出賣香港人，所以就推送中出賣香港人; 林鄭講過唔會出賣警察，轉頭就送佢地圍堵示威者送死，終於明白左佢既套路了。

所以結論係，不論係自己人定係警察，都不可以有人死! 只要一人有人死，場抗爭就會難以繼續落去。

有以下幾點建議，大家可以唸下:
- 遊完行，即走，因為咁樣無機會比林鄭/老共/警察設圈套圍我地，同時可以吸納更多和理非出來遊行
- 整定紙牌「我地和平遊行，唔好打我，比我地返屋企」
- 有咩事盡快走入室內，大家企埋一齊，高叫「唔好打我，比我走」
- 貼上「唔好打我，比我地返屋企」係蒸餾水到，請警方飲(唔好加料)
- 用反光紙加硬card紙，做成如鏡面的鏡(唔用真鏡，因為爆玻璃會傷到人)，反照警方的樣，比佢知道自己宜家係咩樣
- 有咩野一齊大合唱sing hallelujah to the lord

如果做到以上幾樣，我地係和理非、國際輿論、傳媒之下就會處於不敗之地。
知道大家都好憎好恨d警察，佢地打到同路人頭破血流，但我真係好擔心，有日佢地會癲起上去開槍打示威者………所以請大家不要同full gear 既佢地打T_T

同大家分享兩篇文章:
《紅螞蟻鬥黑螞蟻，誰在笑？》區家麟
「每次蟻民激昂互鬥，背後操控的，是一群野心家陰謀家。權力用謊言欺騙人民，操控傳媒輿論，拔掉人民的觸覺，令蟻民自殘，權貴樂觀其成，借勢鞏固權力，在旁暗笑。」

《給下獄青年的信之五十五：守望危城》劉進圖
「警隊看來改變了戰略，放棄過往的防禦式執法，採取進攻式執法，目標已經不是驅散人群和平清場，而是挑起衝突實現大舉抓捕。這種執法策略必然會挑動仇恨，刺激衝突升級，人命傷亡隨時發生。」

如劉進圖所言，我地還可以有咩做同出路:
1. 捐錢予守護公義基金
2. 爭取成立獨立調查委員會
3. 特赦雙方以促成社會和解

以上的唸法好和理非，但我只係想大家一齊黎，一齊走。

防守平價工具

警察可以係防線灑呢啲釘同波子，由於警察極少主動推進，主要係暴徒主動攻擊警方防線，所以警察只要守好，等暴徒沖過來過左防線還拖就得

情況一：對峙
暴徒唔郁，掟啲釘過去暴徒度，當暴徒要行動果陣要留意地下，移速攻速低，警察可以呢個時候還拖

情況二：防守
求其灑係鐵馬防線度，暴徒沖過來一個唔覺意就會中伏

情況三：撤退
邊退邊灑，佢想襲警都追唔到你

主要作用
1. 鞋薄，吉腳
2. 鞋厚，吉入去，釘個頂痴係鞋底，會跣
3. 吉唔入但踩中波子，趴落釘度
4. 好小心乜事都冇，但攻速移速大減

希望警察可以盡快擊敗敵人

一定去!!!!

係一撚定要去

721 人手置頂

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

721 唔理衝唔衝齊裝落金鐘

721 老閪都出黎！

唔理衝唔衝
721去金鐘

撐硬

Plz remind 身邊的朋友 21/7 進退有時 避免死傷 各位保重

呀

721 所有人 企出黎

毋忘烈士。

i will

遊行完畢有新絕食者 但獨自一人

721見 香港人 堅持下去！

長期置頂
721！！！

大家得閒入黎推下

加油

推!
香港人! 721 不見不散

去！！！點都會去！！

7.21
港島見

721時代革命

721最高質都唔推？

Push!!

推撚爆林鄭 721見

721金鐘
727紅土
728將軍澳

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

真係好攰

但我都要去

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

尋狗

尋廢老

721見 香港人加油！

為左香港未來企出來！！

唔去 正契弟

721721721

巴打多謝你
因為呢個post我有翻決心出黎

永久置頂同更新得唔得

推碌到去見到啲遺書
個心又噏一噏

頂

See yall in 721

We don’t forget, we don’t forgive

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！救人㗎！

7 21見

推，721港島見

見

721 港島見

五大訴求 缺一不可

後期好暴力，反感

頭3次

後尾幾次

？

等我為大家回憶下決定721去定唔去

無論你選擇做咩角色，企喺咩位置，都請你721出嚟！

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

律師有野講

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

哇 磚

又嬲又想喊

721

7.21，見！

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

思考流程
＞＞＞＞＞＞

唔去

Push

唔可以放棄

咪比5毛 fake news帶風向
721金鐘見

半夜三更出面又帶風向

主線721，推

721出黎

半夜三更一定要推721post

唔好喺度圍爐
要send 出去WhatsApp line fb Ig etc

啱用都記得出金鐘先

［7.21］香城ONLINE

後續行動，麻煩大家入嚟睇睇

痴撚線咁實搞到習近平菊花痛

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

人在外國繼續推呀屌你老母

我很憤怒 btw 721見

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

7月21 點都會出黎

一定要推

可能是無盡旅途 但是還是要 721見

代他們走下去

我們一起集合

721 一起集合，為香港企出來！

我們一起對抗暴政721見

五大訴求！！！
推！！！
不撤不散！！

有咩理由可以唔出嚟呀？！！！
五大訴求一個都冇呀！！！！

推721 post

今次要集中聲討黑警同釋放義士
後勤ready

好Po值得一推再推

Don't forget

推721post！！！

推，不忘，不能忘！

不忘五大訴求，繼續抗爭

不得不推

721
推

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

p

721 港島見
一個都不能少
一齊去、一齊返

47隻狗狗負評了

可能㩒錯 我都試過幾次手快快 又無得un負皮返

一定到

推上頂 唔好俾死5毛分化

721港島見
不分化，不割蓆，不篤灰。

有冇不反對通知書都要出去！！

721 現場見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

唔好失焦
繼續五大訴求, 721見

勁撚多鬼推其他post

7月21號見

721金鐘見

我集中推緊以下3個Post:
[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

【突發】7月21，香港人 Assemble！！！ 人手頂置

等我為大家回憶下決定721去定唔去

去 721gogogo

pishhhh

堆到你仆街

如果再推唔起建議樓主你開果個post

721金鐘見

i have nothing to say, i have the right to remain silent

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

等我為大家回憶下決定721去定唔去

721 希望見到你地

721金鐘見

我集中推緊以下3個Post:
[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

等我為大家回憶下決定721去定唔去

【721我地接力】65歲莊女士：想衝立會被女兒阻止 「要是我年輕20年也會衝」

【突發】7月21，香港人 Assemble！！！ 人手頂置

推721

721要人

721港島

他日梁天琦出番黎 希望佢睇到呢個po既時候 我地已經成功

出面做乜9 嘥時間討論張超雄

721 po 沉曬底...

我無嘢講, 推一推

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

721 港島見
別讓3毛帶風向
主力推有用post

去呀

大家唔好咁易俾人帶風向

721 ASSEMBLE!!!!!!!!!!

7.21大家一定要出黎！！！

一定出!

721 人手置頂721 人手置頂

人手推番有用post

721個個精神
It's Now or Never

雖然距離成功仲好長遠，但已經係我地咁多年黎最接近成功既一次

推番上去

各位兄弟姊妹 721 港島見 推推推

721 港島見！

垃圾藍衫狗 係咪連當差要服從上級都唔記得阿

輕輕一推

721 full gear

睇到6月15張相已經唔洗睇落去

各位到時見

721見

撤回修例
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

一定要發夢

好撚嬲

香城ONLINE任務列表

我地既目標係五大訴求呀！！
唔好失焦！！！

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

721 721 721 721

五大訴求一個都未實現

冇理由不上街

應該真

721
我無嘢講
不割蓆
不撤不散
香港人加油

721！

721見喇咁多位!

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

!

721見
推！推！推！推！推！推！推！推！

推 仲有ifc嗰個

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

呢啲唔使講啦

再推
7.21見

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

!!!721!!!

721!!!!!!!!!!

睇完依然會眼濕濕 好彩仲未麻木
721見

請轉傳比自稱心痛被黑警打既遊行人士

721金鐘見

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

無畏無懼，天祐香港

push 721上街

Push 7.21

推返啲正經post

萬幾個正皮

推

721 一個都不能少！

我推！

推翻上黎 721要人

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

不能只有我見到

推！香港人不放棄！

高汁post

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比人打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙

推
我唔甘心，所以7.21金鐘見

唔去既話點對得住烈士

721 有你有我

推 721 維園見

721

沒有暴徒，只有暴政
黑警死全家，蓋支那国旗落去做毛衛兵
被支共姦其妻女，役其子孫
世世代代終身困在支那區

推多幾下

完全唔攰🤪🤪

help pish

推下呢啲post 好過
咪撚再推張超雄

推佢老母個老母！

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
5大關鍵訴求!!!!

推721 post! 唔好講張超雄住!

香港人，721見！

721， bring your friends and family members!

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

推返晒 721 post上熱門

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

回覆速度太快了，請稍後再試

【置頂】金鐘逃生巴士指南

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

好感動

push 721

721！！！！！！

推 721

順手推多下

push 721

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

等我為大家回憶下決定721去定唔去

集中推呢幾個 熱門啲

721見!

721！
721！

Pishhhhhhh

要出黎啊大家

集中火力要求民主自由，政制改革，雙普選才是王道，國際亦會支持。選出一位實行香港優先政策的首長，所有問題都會迎刃而解。

支持香港人，加油

721721

💪💪💪

721 銅鑼灣見

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選6. 永不實施社會信用評分系統

去啊

1212

少你一個，就真係少你一個

真係推得番上黎

無畏代價 再推 721迫爆

721 go go go !

721全民大作戰終極整合POST

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

漏咗傳媒遊行同銀髮族遊行
都好值得放埋一齊

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

Ig story 格式

Push see u on 721

沒有不出的理由，721金鐘見

721全民大作戰終極整合POST

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

【極有用】金鐘逃生路線

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

各位 721 見

7.21 見

喊撚咗，721見。

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

出面仲一班張超雄

唔好唔記得我地既初衷係五大訴告

721港島見!

樓主但唔好漏左626 G20前集會！

我冇嘢講啊

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

721見！！

推返上熱門！！

急貼 連儂牆
重點 反警方 濫權 暴力遊行 7.21

而家有2邊喎
到底傾好由銅鑼灣出發定金鐘出發未？

「721要人」而家3日時間都唔夠

- 分享自 LIHKG 討論區721 見唔好辜負銀髮族同陳伯一番心意

由雨傘到而家冇一樣嘢忘記到

要keep住團火
唔好做個善忘嘅香港人
更加唔好畀政府磨滅意志

人數係最重要

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

依家有一班同路人 比人拉左 等上庭 亦有人連命都冇左 721出唔出 真係要諗？

721 push

721 其實係爭取乜嘢？老實話我知。

推完再推！唔係唔去呀嘛？？？

屌，好感動

外國勢力

和理非

721 721 721 721 721 721 721

721
我無野講

加埋尋日個老人

721 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘🔔🔔

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

See you guys there

7 2 1

係香港人就同我出嚟

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

推
1日 萬幾個讚 痴線

還義士公道

好開心
一得閒入黎埋下post 都會見到有巴打早我幾十秒推左
好感動有人張呢件事放上心

我有野講

五大 訴求

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

今集香港電台嘅議事論事 一樣咁催淚

重要記住一班被捕義士
今日又多兩個

7.21 金鐘見
推

一齊行

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

毋忘義士，毋忘初心，香港人，要堅持走下去，一個都不能少！

推！！！！！！

721金鍾見

未敢遺忘
721 見

721無論點都去呀！whatever it takes!

720冇野做就去書展
愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

反啦反啦

冇錯，義士們一定要放！黑警一定要罪有應得！

721 推爆

👍🏻

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

推 721 港島見

港島見。

半夜推post GoGoGo

命運在你手永不低頭

全力推吖

721 同我出嚟

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

繼續推！720無遊行，721先有！

push!!!!!

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

無賴文宣，正式啟動

Me no ya say

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster
4. 7.21見

唔記得推左未
721 見。

幫推po

7.21金鐘見

721 共創新香港

呢一個月大家行過好辛苦，滿途崎嶇，佈滿荊棘，不知不覺回頭望，我地原來已經行出左一條路。

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 畏更無懼

同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我地大家用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

有你有我有情有天有海有地

推
721

721 建立新香港

7月21日

時代革命 香港獨立！

再推一下

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

一定要出黎

推呀多謝一路上一齊付出既每一位
我地要繼續一齊努力行落去啊

呢個要推

整條柱都要挨對家拆 未免太撚廢！ 拆！

721見

建議每人自備一套裝備，用唔著就比前線

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

push721 金鐘見

721
不見不散

#不分化 #不篤灰 #不割蓆

#721真遊行

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

耂

推 唔好沉

push 721金鐘見

堅持真係好攰，但有好多人一齊堅持落去，721見 💪🏻

屌你坐緊巴士睇到脈濕濕
一定要推! 721 見!

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

強帖必推
睇到勁心up

Push!!
721見

Pushhhhhhhhhh

721 Push!!!!!!!

出黎呀!!!!

721！！！

出力推

凍撚口

推多次

We Are Inevitable!!!

推 睇到眼濕濕

大力G持，岩既野一定要一路撐下去

眼濕濕地推

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

7.21
我無野講
大家幫幫手推返有用 721 POST 上黎

出佢老母閪

毛你唔撚洗指意洗po，我呢兩日返工咩都唔做，齋推po同你地死過

721 新香港

香港獨立

唔係唔去呀

無可能唔去

瘋狂推721

請自己考慮其他非官方物資站設立通告的可信性

#物資 #物資收集站

現時已確定的物資收集站:

沙田:
地點 : 沙田火車站B出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1500開始

樂富:
地點 : 樂富地鐵站A出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 2100 - 2300

北區:
地點：粉嶺地鐵站B出口
日期：19-20/7（星期五同六）
時間：1800-2230（19/7）
1500-2230（20/7）

葵芳:
地點：葵芳邨 葵芳MTR D出口向右直行
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1800 開始
額外活動 : 放映會、派721傳單

銅鑼灣區:
地點 : 銅鑼灣地鐵站F1岀口
日期: 19/7-20/7 (星期五同六)
時間: 20:00-22:00 (19/7)
14:00-21:00 (20/7)
額外活動: 派721傳單
徵收有心人幫手💪
請PM @ffison

油尖旺區

地點:旺角中旅社對開足球場
日期: 19/7
時間:1930-2200

主力推721 post

721 !

冇 一放棄 冇話義士 成個香港都會收皮

只可以頂硬上

上熱門！！！

2019.06.11 逃犯條例二讀、金鐘地鐵大搜捕、鄺神、通宵聖詩班

2019.06.16 200萬人遊行

應該支持

7.21 見 !

其實都唔係好攰者
都係weekend 去行下 運動有益身心
政府鼓勵市民日行一萬步嘛 強身又健體

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

我地要繼續頂住

推 7.21

7.21 push

Push 推推推

pushhhhh

勿忘

請堅持下去

721 不見不散

721，港島見！

約咗你哋

去金鐘

幫手上返熱門

推 721 721

睇到喊濕濕
香港人 加油
FREE HONG KONG
DEMOCRACY NOW

Gigi go

必須推
721見

721 誓死一戰

[7.21 文宣片集合] 再 唔 宣 傳 , ７２１ 就 玩 完 啦 ！！

721維園

香港人打不死！
721見！

物資組嘅各位
記住係要拎緊/士巴拿 唔係六角匙

I'm going in

推
呢一個月活得比我過去5年既人生更精彩...

吹爆

去去去

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

上熱門

香港人上陣

齊裝 後日見

老人都去冇理由唔嘩

721港島！

屌你，721D post全部唔見熱門？

香港加油

唔好沉
721 港島見

想問721 係著咩色衫？
黑色或者白色 ？

ppp

仲有17號銀髮公公婆婆

我無哩講

推 721要人

7.21見
齊裝齊上齊落

無人記得428？

老閪都去！！！！！！

721見 香港人加油

去維園踢波舒展筋骨先

7.21要人

7.21國際文宣

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

如果放棄 我無面目去面對果4位為今次運動而死嘅義士

睇到好想喊

721 一定要去

721推！

721 see

齊上齊落！

721 Winter on Fire

死推爛推

輸既可能性得一個：自己

有些事現在不做，以後就可能沒有機會做了。依家都唔出，咁幾時出呀？所以712見！

第二同第五幅圖

7.12

中信附近
冇撚曬鐵馬

721街頭見！！！！

我無嘢補充

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

回滿血

不推不是人

Keep住推
直到21號為止

衝殺

睇到有啲酸

其實6.9 已經係第三次反送中遊行啦
係咪應該再加返果兩次

推
香港需要大家的聲音

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

為何不去？

推呀Dnlm

Push!!!

幫推

推呀 港島721 出黎

唔洗諗 一定要繼續出黎

老撚都去

沒有退縮的餘地

?

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

香港人好鬼忙

Push one more time~

老乜都去！

死都要去!
721 港島見!

唔好諗喇，無論你幾點收工，無論你係咪一個人，為咗香港，唔好再縮喇香港人

721見！呢場運動唔可以失敗，詳情如下面另一位巴打所講

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

推倒支共 此心不變

200頁

Pushhhhhhhhhhhhh

推 ! 點攰都要出，要幫在天上個4/5位兄弟姊妹行落去

721不見不散

721維園見

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

繼續pish